今日天氣好似女人個閪咁

又濕又熱